可以係有生之年睇到差佬收片

幾十年前又未出世 時代既進步

竟然可以睇返以前年代既興旺

好興奮

全民考差佬 收返幾年夠full pay

一直都好多人考緊

考完仲有冇機會收錢打人

有地位有穩定收入有權力